覺唔覺牛猁係全隻牛最好食既部位？

打邊爐又得，燒黎食又得！
重點係無肥牛咁肥但口感又好過肥牛

覺
唔覺

牛歡喜啦

同牛打車輪

牛波子

燒肉食佢真係無得彈

脂肪豐富的部份梗係好食

勁多淋巴
食到人生癌

正呀！厚切薄切都咁好味

咸牛脷夾麵包好正

最唔鍾意就係牛脷。

鹽燒牛脷 極品

香港有冇邊間餐廳推介 燒牛猁